大專 Notebook Ownership 2020 (2)

冇人開新post

moss ATM入數後幾多日狀態先變已付款?

拉

g14

部機原定今個星期到
但上個星期已收到

買M15，收到電郵話Informed by Asus, due to material shortage, their shipment will be delayed. Please wait for further notification (on or before 30-Sep-2020).

幾時完？仲未買

依家買有機會變聖誕禮物
買Asus 仲有機會變農曆年禮物
一切都係用時間換錢。
不厭其煩提醒多次，
屌你老母，MOSS伏到爆炸

好想買dell但無ling u份

好似11月？ 訂完下年先有機

g14冇貨
個個急嘅用轉晒m15

牙石一定delay 除非你係早嗰批

屌佢老味，出唔到貨就咪寫果日啦

你個名 責任全在nop

拎左g14今次之後下次真係大學機不了

Ching 係幾時落單？
我8月中落單都俾佢Delay 到11月

8月17
上星期佢都原本同我講話delay到11月
但係隔咗一個鐘頭之後又send mail就話有得攞
玩死

屌

會唔會條隊係學生同staff 優先 舊生最後
好似好多8月中都比人掉到去11月

相信唔關事因為我都係舊生

我係fm 應該唔關事

8月20買都delay到11月

痴線要等咁耐

又話我係預算最早貨期
見早我兩日D人都有貨
我就要11月

我8月18買都係

佢地點通知你？直接send短訊同email話要11月先有？

唔係話11月有 係最遲11月之前會通知
即係可以到咗11月話我知要再延遲
Informed by Asus, due to material shortage, their shipment will be delayed. Please wait for further notification (on or before 17-Nov-2020).(Original: 2020-09-17)

嘩屌，好離譜

上年又延遲，今年又延遲。
上年仲要送printer，叫我去冇雷公咁遠度攞，攞撚到我成隻狗咁。

樂觀咁諗 你可以拎盡佢d coupon 補償
咁會開心d

畀到盡都係得650
寧願佢準時

聽出面講 街埸都要讓路比我地

G14出面2個月都冇
Ps Nop 25號到貨主

Ching 第一日就買?

頭先收到訊息又話今日拎得

17號好似

我冇講錯你個名

佢華碩封信都係咁講 真定假就唔知

另一面華碩話會派哂原價既機先
都唔知信邊面好
但華碩冇理由為左moss而得罪哂出面d客

利申 出面原價訂左
仲等緊機

Moss 咁多間院校單 條數可能仲大過街客數
街客就算嘈都只會嘈零售商 唔會直接嘈華碩

道德上可能對學生要負多d 責任 驚佢地無電腦番學
同埋可能都怕院校同su 咋型

大家等下啦新年禮物🎁

吊，ust冇得買surface pro

有冇人讀浸會大學或者恆大可以交換？

想問下Edu offer嗰啲會唔會係翻新機？

G14今日反貨真係今日即日送貨

g913要十月先中先有

遲過你3日買
都要11月
又話最早貨期

11月個批會唔會突然提早到貨？
有冇咁既機會

正路都預佢遲啦

唔係真係聖誕禮物掛

而家都仲派緊頭兩三日既單
預新年穩陣d

即係佢呢幾日翻左批貨嚟？
如果係真既話8頭個批買既應該會陸續有得拎機掛

佢個貨期係咪個個都話最早貨期水鳩我地

係唔係應該改名做G14苦主大聯盟

部g14咁快有貨返又話最早11月 等我仲轉左m15

你誤會左 不嬲最早個批係25/9拎貨 但只限頭兩三日訂既人

咁睇嚟我轉m15都唔差 我個時係8月尾先訂部g14

脫離苦海

有冇開箱文？

冇

影下部機個樣都得掛
比我地呢D未收機既止下渴

望梅止渴
仲有送cam 同mouse

唔好引我買g14 無了期

想問下送咩cam?

遲送貨會希補償咩？

超市禮卷
最多賠償全價7.5% 超市現金卷

23號訂 新年唔知有冇貨呢

邊部

梗係g14 8 23 訂

我24號訂(G14 R9)
準備當新年禮物
現金券一定係俾我地新年去佰桂辦年貨啦~

Zenbook 14
Informed by Asus, due to material shortage, their shipment will be delayed. Please wait for further notification (on or before 13-Oct-2020).

de撚夠未咪撚賣電腦啦屌你老母

你幾時訂？
我原本27號拎 佢又係send訊息話30號前update
頭先再send黎話要等多2個禮拜先再update幾時有貨

M15 Same

其實有冇得退款

佢退款一定搞好耐,見佢做嘢咁慢,最少一個月啦

8月27訂機，我係買M15，你買邊部？

UST個list有冇你想搵嘅Dell機款？我可以全新轉讓代購

屌, 當初街貨無G14唯有轉NOP M15, 而家又無貨
一諗到而家無了期咁等, 其實我唔介意一早比多千幾買街貨

買啦 幾日前有街貨 貴多幾k only

屌奶星
九月柒比左錢而家都未送到

炮台山

都係M15，遲你3日訂

可以tg嗎？

我都係notebook program
本身打算一係輕薄型 一係就G14呢部
拖到今日返去睇roadshow發覺自己揀既輕薄型Lenovo Yoga 7、s730都要等到11底月先有貨；s540 就早啲下個月15號
G14就話11/30先知貨期 預計最快12月28
唔知點抉擇好

有無Envy 15 苦主？
我本身14/9 拎貨，預計要delay 到 30/10

一樣呀屌 sem尾都唔知收唔收到機

same

DELL XPS 13 出埋11gen Intel refresh, 亞洲區話10月更新，唔知NOP會唔會更新

可以! @Esmeralda L

Sorry, @EsmeraldaLa

點樣有得拎？

我訂vivobook S14 都係咁

G14苦主大聯盟

依家G14排到幾後?
利申想入坑

訂咗Dell Inspiron 5401但好似已經落架
點可以睇返個spec?

8月20 delay到11月17先有通知
你諗你

【螺絲鬆咗會著火】Lenovo 宣布自願召回 ThinkPad X1 Carbon 檢查電池問題

放棄了唔買

8月18買 都係11月17先有通知

上門市拎

有ching話8月21買 9月25就拎咗貨

M15 ,13/10 先有消息delay幾耐

話說喺MOSS買電腦係咪一定要用大學電郵登記先可以買？定係個人電郵都得？因為我有用個人電郵喺佢嗰度開到account。希望各位巴絲解答，thx

啱啱收到 M15要delay到17Nov先有通知

一樣
退錢去門市買算

試問仲有咩機可揀

早幾日打過去Moss屌 最快要12月27先有貨
連做聖誕禮物都趕唔切

利申G14苦主想轉機轉唔到結果退左錢

我係G14+M15苦主，而家番緊學無電腦用，條數唔知點計

認真咩

退錢有咩手續

齊齊delay到2046

G14 駁出4k 電視玩flight sim 唔係太順，delay 未收貨的可以諗清楚先

Acer swift 3 amd4500u 有冇人訂咗
想知有無伏

同問

打上去話要退錢，對完資料佢會send張退錢form去你訂嗰陣個email，簽完名scan翻比佢就得
不過要等4-6個星期

想問下怕唔怕u-mac program買macbook air 會係翻新機？ 掙扎左好耐

2060 mq推4k真係唔好咁多幻想，就算玩返1080都唔會高fps啦，flight sim太大食

睇少左mq 2隻字真係好易中伏

Ace Combat 7又OK, flight sim真係太大食

呢部有冇巴打買？抵唔抵

有冇MQ都唔會拎2060玩4K Gaming

講緊2080ti / 3080先順玩4K Game，
拎2060MQ玩4K MSFS 2020，玩4K CSGO / lol 都可能得嘅

BTW G14仲要係 RTX2060 Mobile version 再Max-Q

星期一 cut佢老味

讓番個機會比你地

有無巴打買機，可以俾人搭單買master 2s mouse

唔係電腦好似可以直接買

G14 苦主
This is a pre-sale product. The exact redemption date will be announced on or before 2020-11-30.

咩機都可以cut單？

唔知 我未打去問

我自己係G14

我都係訂咗哩部 啱先發現下咗架

去官網睇啦

前日收到
已經用緊

係喎thx bro

應該得5%?

Late Penalty Calculation Method:

Within 1st calendar week 1% of Notebook purchase price
Within 2nd calendar week Additional 1% of Notebook purchase price
Within 3rd calendar week Additional 1.5% of Notebook purchase price
Within 4th calendar week Additional 1.5% of Notebook purchase price
Maximum Late Penalty is 5% of Notebook price.

2s 好似幾抵屌

巴打買唔買到
我都想買mouse 但見佢個網有啲位又寫住配件係跟機優惠乜乜

未試
諗緊2s定3，但我加到落cart囉

買到架 利申用緊2s

買左3

mouse可以單買都得 唔洗跟nb同單
我買左2s
2s同3感覺唔到太大分別
2s果隻大少少岩我d

最好買之前去腦場感受下2隻mouse邊個岩自己先
始終3貴2s成2倍

想買多隻G Pro

chin係第一日NOP訂?

唔係呀
22/9訂的

吓 20/8訂都未有

竟然?
我屋企人訂個部Dell 3510就要11月中

sorry 以為你係G14

zenbook 14 終於有得攞 10月8號
8月29號訂

吓....9月18訂
但要11月先有得拎

係8月訂 要11月中 先知幾時有貨

Moss 既貨有冇品質問題架
想買Wacom

cls 淨買mouse都要1個幾月貨期？

想依家買機嘅我，係咪建議去門市買？

23/10 G14 有得拎機
仲以為係新年禮物

ching幾時買的
我仲未有貨期

G14 家陣買最早貨期係23 OCT

18/8 買

moss 個預算最早貨期係咪唔準?

係

唉想cut單無得cut

九月訂g14決定跳船

m15 幾時先出
9月頭訂

仆你個街8月29號訂,11月2日終於攞得
下次寧願出去街度買,都唔會再幫襯呢間垃圾

有冇巴打可以講下G14派到幾號，感覺冇乜聲氣，呢個月17號都唔似會有

轉G15兩日即有

係咪得g14會送cam？

點解可以咁耐都未有貨

g14會送cam，但係你又唔會買得倒g14

8月20買都未派到我

留名睇17號都唔會有

其實點解要拖咁耐先俾到貨？

Cut單回水都等勁耐

已收到貨

佢仲賠埋錢俾我

G14? Ching幾時買

8月20等到而家表示想退錢買M1 MBP

正正經經買部Ryzen x86喇
唔係到時有鑊氣喊咗喺度

No
Legion 5 AMD 4800H
8月中

3個月，拍得住g14，但lenovo

想買G14但而家周圍都冇貨
諗緊不如喺moss到買算，反正都係要等

ASUS ZENBOOK 14 買唔買得過
6998 I5 Gen 11 8GB RAM 512 Storage

Moss幾時截？

冇見佢有寫幾時截
我而家㩒購買佢都比我買

而家買隨時下年先有

8月買都未有得攞，你仲敢買，巴打真勇者

未買呀，唔敢買

岩岩收到email，g14又delay
informed by Asus, due to material shortage, their shipment will be delayed. Please wait for further notification (on or before 10-Dec-2020).
等左幾個月先等到11月個消息，然後個消息叫我再等消息

8月20訂G14
啱啱收通知話12月10再話我知幾時有貨
dllm 個個月都話下個月

就黎等到下代出，好興奮

要做得咁差真係唔係咁易，佢地係呢方面好成功，拖成差唔多4個月，然後出年又會扮冇事再搞過nop

G14 R9 苦主表示屌佢老母
又拖
退錢又要等1個月
史上最伏

雖然AMD,Yes
但等咁撚耐我真係想退錢
落黃金買msi 15M算

退錢又要等4-6個星期

G14 R9 苦主+1
Informed by Asus, due to material shortage, their shipment will be delayed. Please wait for further notification (on or before 10-Dec-2020).

有冇人試過經ownership買router
睇啱價錢想入手

係 Amazon 買好過 11月26就有

Delivery schedule will be postponed to end of Dec due to component shortage and exact stock arrival date will inform you once updated from Asus.(Original: 2020-10-27 - 2020-10-30)

10月尾推到11月中再推到12月尾, on9

ownership送貨上門係唔係用pickup
啱啱有人打嚟 但係佢連件貨係咩都唔知

各位巴打點睇

要補錢?

未知,send咗email問
如果要補水嘅話 要補三千蚊(vivo 15 $6998)

as the compensation for customers bla bla bla，似係唔駛。有冇spec 睇

vivo gamimg 15

rog strix g15

如果佢覆你係free upgrade ge就up得過，display card同mon都勁左dd，個人認為部機都靚d，又有彩燈而且ram 同 ssd/hdd slot都多左，你日後要upgrade都方便，壞處係重左150gram倒。

覆漏左，如果要補差價成3000去upgrade就不了，同價錢有更好option

多謝巴打解答

明白

睇中部dell 7501
但佢得8GB版，官網見到最top嗰個係16GB
想問下有無得加配？thanks

報喜，唔使補差價

恭喜，btw，如果你要用webcam ge就去黃金行下，兩舊水內都執倒隻720p ge返去，build-in係notebook入面ge都係咁上下質素，平貴機都係，冇乜必要蹝太多錢去買。

btw佢ram都加多左比你，原本係8gb，新機係16gb，8gb打機都好難下，果度都3，4百。依家可以慳返

thanks so much

你可以係moss買機果陣買埋，但都貴出面幾多下，我個人黎講唔會係佢度買

屌佢我經 Senco 9 月買左 imac 27 寸，到以家都未送到重要咩消息都冇，幾撚時先有呀 DLLM

你不如過去amazon notebook post睇下g15有幾差先

你係咪冇睇spec冇睇價錢，又唔係頂配i7+2070，呢部係i5+1650ti黎。舉例a15行2060同行1660ti已經係兩樣野黎啦，原本有問題ge野，因為spec唔同冇咁chur個問題咪唔係度囉，同道理姐，唔好咁衝動衝出黎啦。

我9月2號單 都要11月30號先知幾時 依加都冇email仲有两日 希望唔好新年先有啦 不過平左6000蚊等下都冇計

我估係掛

10尾買訂部ipad, 11月頭上咗炮台山時拎見到啲人現場即拆部iMac檢查.
9月買而家都仲未有你打去問問.

有冇人收到

嘩仲未收到？

訂咗有冇四個月？

9月中至9月尾訂

咁實有排等啦
嗰時feel到佢出貨會超慢
先冇買ASUS
買咗Legion 5

8月中訂都要10/12先通知 你仲早我兩日

唉 我都係咁

你部電視較左遊戲模式未
可能會順啲

gg啦我前幾日先訂⋯⋯
會唔會到3月都未有機

勇者

我8月17日訂到而家都仲等緊消息

咁耐
雖然我唔趕 但咁樣真係好似撚緊人咁

撚足4個月 巴打記得拎機要問佢拎埋佢補償d coupon

8月20訂
啱啱終於收到通知12月3拎

佢部zenbook 14 抵唔抵買
I7 果部

貨已到
fun fact冇內建cam
不過都好，自己買cam，唔用cam時唔使物理遮鏡頭，拆個cam落嚟就得

部機用得ok嘛？cam呢d如果唔係疫情我相信個使用率應該低到爆，所以呢d位一直都係d廠ge cut cost ge地方，就算有，d質素都好差，純粹叫睇倒野，你手機個自拍鏡一定清過佢

用得幾舒服

cpu長期45-50℃
ram單通道使用率長期低過40%(遲d會再加多條

屋企部i3 3220+4gb ddr3 1333mhz可以退役

其實16gb一般都好夠用，你可以睇睇youtube 16gb同32gb ram打機ge分別，真係差好少，一定少過5fps，建議你不如考慮用舊錢加多少少買多條ssd好過

應該唔會咁快加

咁我都係優先加ssd

真係要check真個補償
啱啱去攞機 之前letter from asus明明話會賠7.5%
佢比咗5%我就算
同staff傾咗一陣先肯比足7.5%